Descargar python 3.7 https://www.python.org/downloads/

sudo apt-get install libssl-dev mysql-server


Desde powershell
	pip install django pdfkit Pillow simplejson selenium
	pip install mysqlclient mysql-connector-python==8.0.12
	
	si falla
	pip  install django-cymysql cymysql

Desde el Sistema Manejador de Base de Datos MySQL
	CREATE DATABASE privada;
	CREATE USER userprivada2@localhost IDENTIFIED BY 'userprivada1234';
	GRANT ALL PRIVILEGES ON privada.* TO userprivada2@localhost;

Clonar Proyecto(Desde GUI Bash):
	git clone https://gitlab.com/yair_davila/niceadminprivada.git
	
Crear tablas (Desde powershell):
	
	cd NiceAdminPrivada (localizarse en la ruta donde fue clonado)
	
	python manage.py makemigrations
	python manage.py migrate

Opción:
	Vaciar los registros iniciales
